想買個錄音咪嚟唱下歌仔，有咩推介

係咪有分咩電腦用，手機用嗰啲
利申咩都唔識

電腦用既最好買支行USB既，3.5mm插底板既話通常多noise

係咪大部份都係usb 插頭

電腦用既3.5mm 同 USB 都多，專業d既好似用6.35mm？利申淨係用過黎discord之類，淨係識基本野

有冇邊款推介下😮
我都係諗住唱下歌錄下cover 咁🙈
手機太多雜音

blue yeti

推介我就無喇，本身無玩開
只係試過用3.5同usb mic，d noise差好多

你可以買個usb interface 就可以用咪線插正常既咪

係，隔走左底板其他signal已經好好多
雖然線同插口都有影響，但相對好輕微

blue yeti X

sor淨係諗到呢個

買咩吖
人勁嘅直接對住電話嚟唱都可以好正

用咪可以自動修正哂唱得唔好嘅地方

好難有進步㗎

電話好多沙沙聲低階機嚟
仲要用咗4年了

錄音mic 唔同唱k mic, 錄音mic sensitive 好多，唱得唔好嘅會明顯左先真

at2020usb plus?
買左支咪可以插電腦對住youtube karaoke唱

可以試下 Audio technica 支 AT2020USB, yeti 都多人用。最重要係買支至少有cardioid pattern 嘅condenser mic. 即係支mic 前面sensitive 過後面。omnidirectional 嘅未必岩用

但如果主要想用黎錄歌，最好買支mic 有headphone 位可以self-monitor 嘅，經電腦再聽自己把聲會有delay, 會聽到人崩潰。

係咪通常會係description 嗰度寫埋有冇咩self-monitir 嗰啲

連登仔最少都整支 251 加個 neve preamp
interface 唔洗貴, apogee 求奇執隻就得

yes, 通常都有講，因為有得monitor 嘅實貴啲。其實你睇支mic 有冇headphone 位就得。

另，如果想唱歌又難搵backing tracking, ios 有個app 叫VocalExtractor , 可以幫你用AI 分開人聲同backing track , 質素好過以前靠channel subtraction 嘅方法好多。我成日都用佢extract 啲backing track 黎唱，真係好正

有得monitor 嘅話要大約幾多錢😮

有貴有平，AT 果支千幾，我都有支大陸貨Alvoxcon 幾百一樣work.

blue yeti啦 平平地

想問下通常呢啲咪已經唔會有沙沙聲嗰啲

平平地買支TLM102

用緊，好清，不過買到返黎既話，你最好花少少時間tune下佢，唔係既話都係會有底燥